[月經] 新手入門應該點簡股

書局/網上好多教材都淨係教你pbpe,基本圖形分析
但實際市場依d 野都用唔著睇到一舊舊咁
應該點簡一隻岩自己既股票投落去

買左咪知

揀啲出名嘅，例如0005

阿里，騰訊，京東，網易国家隊

所有野都係賭運,
唔賭唔知時運到

美股

all in 5 號

盈富基金

買連登仔對家
逢升必反 逢反必升

港股買5號
美股買QQQ

睇pe睇財報一定有用 好有用

諗下第時個世界會向咩方面發展
然後買個個sector既龍頭

入完過多排就識 入左先講

唔好揀，買大市

乜都唔識買咪2800囉，有息又有穩陣
短抄咪國家隊囉，不過小心高J左700 9988
現價我都買唔落手

問緊港女定美女？

港女，試下操作先